300萬本買邊區既樓好

想九龍區
20年內樓齡
2房
350呎以上

儲多300萬先再諗啦小朋友

認真答
樓價係受樓齡 地區 呎數影響，budget愈少你取捨愈大，3M得返唐樓你揀，新樓細盤都要你多一個double，屯門你都買唔到啊

徒置區

係咪想講300萬首期？

300萬本係咪即係300萬首期
大把選擇啦

我理解係, 首期+稅+佣+律師費+入伙要洗既錢 = 本

係呀300萬首期+雜費

我唔係300萬budget
係300萬cash
當然唔想按到咁盡

咁大把選擇啦清，恭喜晒

但其實又唔太樂觀
因為我係賣完再買
上網望過下好似又唔係真係咁多選擇咁

上面成班on9仔 字都睇唔明
你走黎問佢地?

20年內既九龍區盤 選擇應該唔多
睇你自己人工負擔到咩上限
2房600呎又有, 400呎又有

其實講九龍區無咩討論空間

我跟樓主要求係網上搵到4000個盤

睇你想做幾多按揭
如果你做5成咁市區冇選擇添
但如果8-9按咁選擇多好多

都要睇埋供款能力

做8,9成供萬7,8又好辛苦

四小

我個人非常主觀的睇法——以下3區的樓價升幅有機會跑贏大市：

1）土瓜灣至九龍城
—-屯馬線，由冇地鐵變有地鐵
—-受惠沙中線過海段
—-樓價比好多新界樓仲要平
—-舊區重建
—-受惠啟德的發展

2）紅磡
原因同上，但已經有地鐵所以樓價較貴

3）觀塘，藍田，油塘
— 受惠東九龍工業區變商業區發展
— 舊區重建
— 樓價遠比啓德，將軍澳，甚至大部分新界區平

我老豆樓廿年大廈都叫緊6球啦，3百幾尺係沙中線隔離

3區都ok 既 但第1好似比較多舊樓

奧運

不如睇定啲先

九龍樓20年內2房借8成，起碼供2萬以上一個月啵